覺唔覺關sir 消失左好可惜

一隻大陸狗，兩隻大陸狗
管理員呢！